投稿去邊有稿費？

呢排冇咩嘢做，想寫返書評呀、以前去旅行嘅遊記呀投下稿咁。
有冇人知投去邊有可能有稿費？少少哋有幾廿蚊食個飯都好吖。
香港01個01博評好似已經冇稿費，仲有冇咩網有？

lm

巴打都有興趣寫下嘢？

pish

輔仁